有冇人可以解釋到點解。。

長撳有得再揀過

屌。。。

柒咗

iq唔夠